覺唔覺得1989年嘅夏天只係一時衝動？

手joke

今時今日知道真相嘅大陸人都話唔鎮壓六四中國就唔會發達，六四嘅死難者真係白死，中共就算倒台，六四都唔會平反

係中共一時衝動？
咁佢都衝動咗好多次喎

每幾日會衝動一次 體諒吓

係條梁粉衝動呀
而家又change my mind奶

等回覆

同性衝動差唔多，射完回一回氣又可以再射過

一時衝動做咗反黨分子

唔信係一時衝動嚟

冇五毛推唔起

1989年 我都仲未出世
利申: just kidding

又犯國安法啦

梁振英你含撚啦🖕🏻

咁都有負皮

推到廢老回應

我衝動唔代表我做錯

寄比北京政府同習仔睇